我就唔信道指上到31000

睇死下個月一棍落返26000啦

已all in sdow
輸死你班兒登仔

我都唔信

我都唔信

直到見到樓主開post

熊熊哈